tg新吹水谷

入谷前麻煩填一填表
冇審查 呢幾日填咗form我哋就會加
歡迎年滿20歲或以上人士加入

我哋會得閒搞下谷聚
最緊要大家多嘢講同互相尊重

冇審查就直接post link啦